cctvb : 嘩吊你老母！洗吾洗挽刀甘能盡牙？？即場狙擊廣告商？

唔講咁多啦

黨姐

推

推推

推推推

推推推推

留定名 較定鬧鐘

咁刺激

推牙

我已經準備好了

史詩式創舉

蝕能左三億，好嬲牙

好嬲

召集網軍!!

幫你推一推啦

gchi

聯署支持封殺微信同TikTok

電話禁極刀

lz 好樣的

8:30要見大家

花生

im ready

唔講都唔知有呢個節目

Pish

tvb打手&護主狗：好嬲好嬲

Push

今晚好想玩

直播派嬲好震撼

呢招盡

I'm ready

push

火星文吸火力?

一定要

推post

今晚開波

好似幾好玩

即時狙擊

tui

大龍鳳嚟喇 !

多啲人join啦 咁有益身心嘅活動

期待

系牙

tvb戰線po係下面

PUSH

咁能少，我都好嬲牙

一邊食飯一邊挽

ok

幫推

各位今晚見

支持!支持

嘩，咁架

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

拉

仆街㩒錯推
拉呀

1土

今晚
各位巴打絲打
大軍壓境
不見不散

狙擊

okok

借位
大家有冇忘記一個日子?

Join

G持

點解你個post無J圖都可以推得咁勁

冇睇大台好耐

幾靚女都冇用，班女全部都係盲既
將來成世都做雞做公廁

陣間830一定有tvb打手/護主犬喺連登開post宣傳，大家唔洗入去洗版幫班打手推post，請集中火力支援抵制tvb戰線

樓主請幫手pin

我準備好啦

推呀推

assemble！

幾有撚頭

急不及待好好玩了

嘩，又選Miss propaganda

let's do this

屌你玩live追擊咁撚寸

善用推文

等8點半等到無聊嘅可以支持下youtube 戰線

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

好似幾好玩 join

pish

甘

好牙

Starship Troopers

支持

慣左

如果淨係得恒馳咁點

今晚見

咁就賀一賀佢囉

唔係不嬲都派開嬲嬲咩

冇睇，今年六福仲有冇sponsor?

推行動po

Okok

換定條新lan線 希望8點半上網會快啲

2030？
okay I'm ready

.

好興奮，又緊張，我準備好啦！

吾你老母
挽你老母
刀你老母
甘你老母
牙你老母

今晚8:30！

我見到喜蛙

終於搵倒呢個PO

獅王、惠康

一陣我想開個直播POST

準備倒數

24分鐘

原來選黨台小姐

快啲幫手呀！

黨台選黨姐
我地有冇得選返個香港人最憎黨台廣告客戶？

黨姐？！
未選已經杯定先！

Coming

FB 冇 古人Acc 點算好

好緊張到底邊個黨台廣告客戶最多嬲數
真正一人一票民選冠亞季

正身 or 新戶口

而家仲有恒馳廣告咩？
我見332同77台無晒恒馳廣告。

冇睇點知

仲有10分鐘就開始啦

驚就幫手喺度推post，去tg推post

Live comment

一人一票選tvb最高人氣廣告商

Wa diu
推 live!

準備好啦

準備準備

推！

推到完場

來啦！

推 仲有一分鐘

ready ready

推呀 大家做任

【第一波請願名單—党姐贊助商🧛🏻‍♀️】
‼️ 20:45 推出「第二輪請願」，唔好行開 ‼️
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
留言範本，供大家參考💬
.
無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名， 貴公司/ 閣下無視廣大良心市民意見，執意贊助或服務此等紅媒，本人恥與為伍，基於良心消費原則，我只能無奈地暫停光顧或使用你的服務，並呼籲朋友及家人抵制。
.
💎 Sasa 💎
[年年党姐化妝品專門店都係你嚟，老細仲撐警添]

.
💎 鮮直送 FreshGo (海鮮速遞) 💎
[大把黃店海鮮可以揀啦，其餘仲有割Big Big Shop嘅金爺海鮮同搵黃色藝人李綺雯賣廣告嘅點點鮮]

.
💎 越香三蟹嘜頭遍魚露 💎
[老闆鍾先生逃避共產主義越南流落美國，發達之後竟然支持「共媒體」CCTVB]

.
💎 My Home shopping (傢具) 💎
[賣Home，名稱與行為相符，贊助紅媒出賣我哋嘅香港家園]

.
💎 新創V型牙刷 (World Wide Daily) 💎
[新聞部班人把口唔乾淨，刷完會唔會好啲？]

.
💎 創意3D地毯 💎
[聞說你哋中国人鍾意用紅色沖喜，見你新page開張幫你儲啲嬲嬲]

.
💎 註冊營養師潘仕寶 💎
[聽講食物顏色同營養有關係，想問藍色嘅嘢係咪毫無營養？]

.
💎 舞術指導Sunny Wong 💎
[TVB將你寫成鄉党小姐嘅功臣，無理由唔擺你入嚟]

開始喇！！！！

來料
大家推

推下先

巴絲你地好快手, 去到d page個個都已經有嬲

Gogogogo
再蝕3億 thx

係囉冇諗過咁快

咁究竟聖安娜有冇係CCTVB到落廣告??
冇既話 我地要去除消嬲 & del comment

冇野了, 原來真係有落既

推post！！！

開始少人 keep住團火！！！

開左波喇gogogogo

【第二波請願名單—紅媒金主】
‼️ 21:05 推出「第三輪請願」，唔好行開 ‼️
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
留言範本，供大家參考💬
.
無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳途徑，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。
.
💎 聖安娜餅屋 💎
[臨近中秋，幫你倒一倒米，唔好買佢啲月餅，老細馮國經搞緊大灣區督導]

.
💎 嘉頓 💎
[忠實TVB客戶，由年初到現在都係，唔好再買咩生命麵包]

.
💎 Johnson強生 💎
[黃金時段賣廣告，以後爽身粉、嬰兒產品唔買你]

.
💎 立橋人壽 💎
[賣咗好耐廣告，CEO係「收成波」陳健波，你派嬲即係阻住佢收成]

.
💎 珮氏驅蚊 💎
[珮氏啲QC紀錄唔多好，每次講起佢我都諗起之前止咳露有玻璃碎]

.
💎 屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 💎
[狂賣TVB賣廣告，又進駐《愛·回家》，係「黃朋友」頭號敵人之一]

.
💎 Pet Nutriland寵營樂 💎
[同屈臣氏Petmacy係一伙人，老細係前御藥堂高層陳恩德，非常迷戀TVB]

.
💎 澳洲膚潤康藥業 💎
[膚潤康同TVB係情人，兩個不斷互share對方嘅post]

.
💎 樂敦製藥 💎
[同TVB嘅交情已經有一段時間，但又無人勸誡過你，Here we are!]

洗5洗甘玩牙大波妹

好快

有得玩

做任務

任務任務

呢個主意好正

你唔毛

隔離班垃圾仲係度推香港小姐

佢有佢推

瞄撚準未
btw 有第一波定第二波有幾條錯link
去咗聖安娜

推..........

無睇十年，啱啱轉台見到咩肚皮舞要洗眼

邊個直接大叫支持警察
就比個冠軍佢啦

唔推唔得

推啊 btw做跟野個d手足 見到你地架！

準備第3 波

OK

要人

推!正

【第三波請願名單—紅媒金主】
‼️ 21:30 推出「第四輪請願」，唔好行開 ‼️
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
留言範本，供大家參考💬
.
無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳途徑，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。
.
💎 京都念慈菴 💎
[近期瘋狂特約贊助節目，包括殺手同叢林的法則]

.
💎 HiPP HK喜寶奶粉 💎
[三大臭名昭彰奶粉之一，其餘係雪印奶粉同瑞一寶。話事話有邊間奶粉今年安份守己嘅，走嚟同我講，我推你上推薦名單]

.
💎 攝達鈣片（藍敏之代言） 💎
[用藍敏之做代言人，藍敏之做過咩？佢間曲奇餅鋪「祝奇餅」透過「中国專才」名義，幫中国人移民香港]

.
💎 全清ALLKLEAR 高纖粉 💎
[代言人係湯怡，湯怡話佢認識文字一刻，就係睇《文匯》同《大公報》，大家點睇？]

.
💎 Gingen薑茶 💎
[個page得百幾人like，最尾嬲嬲數目會係粉絲數目嘅幾多倍？]

.
🔥 耀才證券（違背承諾）🔥
[之前扮cut TVB廣告，呃咗手足13K like]

.
🔥 Waterfall Sports & Wellness（違背承諾） 🔥
[5月話檢視宣傳渠道，但之後縮沙刪post]

.
🔥 卓營方（違背承諾）🔥
[上年11月呃手足話會重新審視市場策略，最近見佢有返廣告，同埋啲貨上返Big Big Shop]

未俾嬲即刻拿拿林用一分鐘俾咗先

條撚準備！！！

等緊第四波嘅時候 推吓文先
推啊

721

pish

行動po 推呀

多到呢

facebook link真係好方便，禁入去打下字比個嬲就做完任

Let’s go

麻煩幫手正評埋呢個POST

【直播】2020年鄉党小姐選舉 x 廣告商擇名大賽

做緊

【第四波請願名單—Big Big Shop】
‼️ 22:00 推出「追加任務」，做埋收工 ‼️
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.罷買🙅🏻‍♀️
.
留言範本，供大家參考💬
.
無綫電視立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他網購平台銷售產品（例如HKTV mall、重光號、光時、ArmUBuy，甚至是蘋果網上優惠），以免間接增長紅媒網購的收入、增加其知名度。本人尊重 貴公司的營銷策略，但亦有良心消費原則，故此，在 貴公司重新審視營銷策略前，本人將會暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。
.
💎 OK便利店 💎
[TVB網購合作伙伴，老細馮國經搞緊大灣區督導]

.
🛒 LYCKA生活百貨 🛒
[有逾1200件貨品，差唔多係Big Big Shop大佬級商戶]

.
🛒 Lady Avenue 🛒
[呢間都唔輸蝕，有逾600件貨，好多都係師奶心水嘢]

.
🛒 Ezbuyhk 🛒
[都係類似生活百貨，勸退佢哋有助減低BBS貨品嘅多樣性]

.
🛒 Meat My Love 🛒
[有無人好憎聽到《女人必學100道菜》，下面呢幾間鋪頭似乎有份貢獻逾150萬收看率]

.
🛒 Gourmet Online 🛒
[留意到呢間鋪頭賣好多「五眼聯盟」同歐盟國家嘅產品，我懷疑你哋與黨嘅腳步唔一致，而且存心養敵]

.
🛒 安記海味 🛒
[傳言證供：有手足去上環安記海味，聽到啲職員狂鬧示威者係暴徒，話佢地拆智能燈柱，仲好意思話自己和平]

y u here

呢個仆街page block 左我
認住佢 卓營方

me too

你自己叫人幫手

me too
勁on9

連登已死 冇人屌樓主5p字

teoi

好急呀

系牙吊

ching hoball

推，幫手！！！

繼續推

唔駛解釋

追擊

大家比個嬲就OKAY 加啦

【最後一波請願名單】
詳細名單：
重點名單：

係咪派嬲派得好辛苦？其實呢度只係我哋收錄名單嘅大約1/12，而家你哋知道TVB戰線係幾咁險峻未？ 🥺
.
「邪惡之所以得勝，皆因好人無所作為」
.
如果我哋以為唔睇TVB就可以令佢收歛，未免太天真，因為我哋無用「嬲數」證明我哋先係市場大多數，因為我哋每日仍然不慎幫襯緊TVB廣告商，所以希望你哋每日都幫手派嬲，同埋閱讀我哋嘅TVB廣告商名單，認清邊啲係「隱形」嘅藍色品牌，感謝大家今日幫忙，稍後時間我哋會出成績表！
.
詳細名單：
重點名單：
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
💎 鉅記餅家 💎
[贊助TVB都十年，仲植入店鋪喺愛回家，買月餅一定唔好買佢]

.
💎 惠康 💎
[忠實TVB客戶，佢隻特惠牌2.0 Meadows都有賣廣告]

.
💎 Pizza-BOX 💎
[上年11月有架pizza-box鐵騎衝路障爭啲撞親手足，pizza-box無任何交代]

.
💎 維特健靈、醫之選 💎
[曾經聘用何君堯為受薪顧問、TVB長年客戶，仲搵埋胡定欣同林淑敏做代言人]

.
💎 馬百良 💎
[中醫話大部份人都唔適合食安宮牛黃丸，香港健康協會：「安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合」]

Gogogo 大家繼續努力

好撚辛苦

原來admin負出好能多 = =

終於做完

多謝admin

遲左入黎做任大集合：
詳細名單：
重點名單：
.

💎 Sasa 💎
[年年党姐化妝品專門店都係你嚟，老細仲撐警添]

.
💎 鮮直送 FreshGo (海鮮速遞) 💎
[大把黃店海鮮可以揀啦，其餘仲有割Big Big Shop嘅金爺海鮮同搵黃色藝人李綺雯賣廣告嘅點點鮮]

.
💎 越香三蟹嘜頭遍魚露 💎
[老闆鍾先生逃避共產主義越南流落美國，發達之後竟然支持「共媒體」CCTVB]

.
💎 My Home shopping (傢具) 💎
[賣Home，名稱與行為相符，贊助紅媒出賣我哋嘅香港家園]

.
💎 新創V型牙刷 (World Wide Daily) 💎
[新聞部班人把口唔乾淨，刷完會唔會好啲？]

.
💎 創意3D地毯 💎
[聞說你哋中国人鍾意用紅色沖喜，見你新page開張幫你儲啲嬲嬲]

.
💎 註冊營養師潘仕寶 💎
[聽講食物顏色同營養有關係，想問藍色嘅嘢係咪毫無營養？]

.
💎 舞術指導Sunny Wong 💎
[TVB將你寫成鄉党小姐嘅功臣，無理由唔擺你入嚟]

.
💎 鉅記餅家 💎
[贊助TVB都十年，仲植入店鋪喺愛回家，買月餅一定唔好買佢]

.
💎 惠康 💎
[忠實TVB客戶，佢隻特惠牌2.0 Meadows都有賣廣告]

.
💎 Pizza-BOX 💎
[上年11月有架pizza-box鐵騎衝路障爭啲撞親手足，pizza-box無任何交代]

.
💎 維特健靈、醫之選 💎
[曾經聘用何君堯為受薪顧問、TVB長年客戶，仲搵埋胡定欣同林淑敏做代言人]

.
💎 馬百良 💎
[中醫話大部份人都唔適合食安宮牛黃丸，香港健康協會：「安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合」]

OK便利店 💎
[TVB網購合作伙伴，老細馮國經搞緊大灣區督導]

.
🛒 LYCKA生活百貨 🛒
[有逾1200件貨品，差唔多係Big Big Shop大佬級商戶]

.
🛒 Lady Avenue 🛒
[呢間都唔輸蝕，有逾600件貨，好多都係師奶心水嘢]

.
🛒 Ezbuyhk 🛒
[都係類似生活百貨，勸退佢哋有助減低BBS貨品嘅多樣性]

.
🛒 Meat My Love 🛒
[有無人好憎聽到《女人必學100道菜》，下面呢幾間鋪頭似乎有份貢獻逾150萬收看率]

.
🛒 Gourmet Online 🛒
[留意到呢間鋪頭賣好多「五眼聯盟」同歐盟國家嘅產品，我懷疑你哋與黨嘅腳步唔一致，而且存心養敵]

🛒 安記海味 🛒

OK便利店 💎
[TVB網購合作伙伴，老細馮國經搞緊大灣區督導]

🛒 LYCKA生活百貨 🛒
[有逾1200件貨品，差唔多係Big Big Shop大佬級商戶]

🛒 Lady Avenue 🛒
[呢間都唔輸蝕，有逾600件貨，好多都係師奶心水嘢]

🛒 Ezbuyhk 🛒
[都係類似生活百貨，勸退佢哋有助減低BBS貨品嘅多樣性]

🛒 Meat My Love 🛒
[有無人好憎聽到《女人必學100道菜》，下面呢幾間鋪頭似乎有份貢獻逾150萬收看率]

🛒 Gourmet Online 🛒
[留意到呢間鋪頭賣好多「五眼聯盟」同歐盟國家嘅產品，我懷疑你哋與黨嘅腳步唔一致，而且存心養敵]

京都念慈菴 💎
[近期瘋狂特約贊助節目，包括殺手同叢林的法則]

.
💎 HiPP HK喜寶奶粉 💎

.
💎 攝達鈣片（藍敏之代言） 💎
[用藍敏之做代言人，藍敏之做過咩？佢間曲奇餅鋪「祝奇餅」透過「中国專才」名義，幫中国人移民香港]

.
💎 全清ALLKLEAR 高纖粉 💎
[代言人係湯怡，湯怡話佢認識文字一刻，就係睇《文匯》同《大公報》，大家點睇？]

.
💎 Gingen薑茶 💎
[個page得百幾人like，最尾嬲嬲數目會係粉絲數目嘅幾多倍？]
死PAGE
.
🔥 耀才證券（違背承諾）🔥
[之前扮cut TVB廣告，呃咗手足13K like]

.
🔥 Waterfall Sports & Wellness（違背承諾） 🔥
[5月話檢視宣傳渠道，但之後縮沙刪post]

.
🔥 卓營方（違背承諾）🔥

聖安娜餅屋 💎

.
💎 嘉頓 💎

.
💎 Johnson強生 💎

.
💎 立橋人壽 💎
[賣咗好耐廣告，CEO係「收成波」陳健波，你派嬲即係阻住佢收成]

.
💎 珮氏驅蚊 💎

.
💎 屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 💎

.
💎 Pet Nutriland寵營樂 💎

.
💎 澳洲膚潤康藥業 💎
[膚潤康同TVB係情人，兩個不斷互share對方嘅post]

.
💎 樂敦製藥 💎
[同TVB嘅交情已經有一段時間，但又無人勸誡過你，Here we are!]